11月24日，十八區長者愛心慈善派米！

近日既社會氣氛不穩令各位老友記都好唔開心，
如果我地發起，一個十八區長者愛心慈善派米，為長者送暖
係十一月二十四日上午7 時30 分至晚上10 時30 分，不定時上門派米，
安坐家中，只要年滿60歲，親身出示身份證就會有白米一包，
相信一班老友記都會留係屋企，安心等我地既白米送到，
確定佢地全日安坐家中，為呢一日帶黎新既意義。

自推，為長者送暖你我有責

文宣, 要貼出黎

長者有著數，長者要知道

G持，P牌扮推。

推

推呀 做實事

一齊關心社區長者

我要文宣貼街

派米 派米，一齊派米！